{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 두류 호텔 온도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。客室料金は2名様入室基準で、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可否は、提携店に確認後、予約を行う必要があります。未成年者の混宿予約による入室拒否については、キャンセルと払い戻しができず、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。ペットは同伴できません。 1人当たりの追加費用は2万ウォンで、入室利用案内では、客室の様々なタイプのマッサージベッド、スパ、カラオケなど様々な特典が提供されます。割引特典、簡単な朝食提供、頭流温泉と頭流公園の近接位置、高級インテリア、出張客向けサービス、ホテル式寝具、Netflixなどの特典もご利用いただけます。別館(F棟)には客室にPCはございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名様入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名様入室基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は、提携店に確認後、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の混宿予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の混宿予約による入室拒否については、キャンセルと払い戻しができず、提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "1人当たりの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "1人当たりの追加費用は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内では何が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内では、客室の様々なタイプのマッサージベッド、スパ、カラオケなど様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "割引特典、簡単な朝食提供、頭流温泉と頭流公園の近接位置、高級インテリア、出張客向けサービス、ホテル式寝具、Netflixなどの特典もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "別館(F棟)にはPCはありますか？",
            "answer": "別館(F棟)にはPCはございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 368
    }
}